原來Zeno做過紮鐵？？

Zeno青靚白淨, 成個張敬軒咁
竟然做過紮鐵
估唔到佢都做到！！！

佢?

佢個款咁陰柔，竟然咁man!!!

佢D工友做野實分晒心

不嬲都話紮鐵好pay㗎啦
好景嘅話一個月搵到2,3皮
好過做aco

黑啲型啲

咁瘦點紮

同manson拍紮鐵BL劇

黑同白都咁正

好撚樣衰.....

Who.jpg

紮鐵 BL
咁要搵 糧食研究所

喂 唔好話 其實幾正

紮出有情天

係咪要好大隻先可以紥鐵？

結紮兄弟

佢把聲一開口就俾其他地盤佬打啦

想做條鐵畀腥奴紮

其實腥奴係咪hehe

好大機會

職安真漢子
果啲大隻佬月曆好鬼charm
唔知Zeno會唔會可以影翻

鐵漢柔情

當年佢俾高登狙擊，叫佢死TB

接棒做職安真漢子

Ching睇開TVB?

wtf

真係佢黎架屌？
點解而家可以咁有氣質

係咪要讀vpet?

TVB都有佢啦

新紥師弟

俾鬼紮

乜嘢係vpet

老人登 out啦

掉番轉 係捱住熱 同重紮鐵 係紮鐵令你變大隻

好景點止2，3皮？

可能佢每日都會嬲晒成村地盤佬
問點解唔認真紮鐵，當紮鐵玩玩下
然後每日放工都仲留係地盤到練習紮鐵

嘩估佢唔到喎 zeno真係好正 好鍾意佢把聲

留名睇bobby要去另一個地盤紮鐵
但唔捨得king而留喺度
但king反而鼓勵佢去另一個地盤紮鐵嘅劇情

係咪要搵埋stephy做地盤科文？

無做一排會白返
有朋友做果陣勁黑 無做2年後白返
唔知關唔關佢本身白底事

睇個樣似做過幾日就當係

家瑜做科文，教佢地紮鐵
點知最後發覺king擅長係水泥

做咗至少2個幾月

條友拍那些我愛過的人喎
tvb劇喎
tvb喎
唔抵制？

做左男排女將唔L見你講

冇睇電視唔知邊個
係咪10幾年前yes個model?

好景講緊坐底6皮

紮鐵一個月有幾多日返？

阿傾

呢套幾年前倉底嚟

笑死

我見到後生既烏堡主呀

佢應該係負責搬下鐵 加下勾仔同鐵線姐 算係雜工姐

佢真係好撚正 稱唔上勁靚仔 但好襟睇
好想瘋狂同佢濕吻再玩佢lin頭

笑撚死 好有畫面

係咪同Manson一樣做過十日農夫就不停拎出黎講

瘋狂撩佢耳仔

睇完造星真係幾鍾意佢同好睇佢
Btw佢有睇post
樓上啲痴線留言

有冇link?

咕咕係咪睇埋上面啲cls留言

笑4 上面係幅係fix軒？

樓上成堆色狗 淨係想同佢純潔地戀愛

我希望唔係唔想嚇親佢

係呀 佢ig story

做完紮鐵都零毛孔咁屈機

笑死 留個名先

希望zenob睇唔到上面啲痴線留言唔好嚇親佢

留名RTHK拍呢套

好景2 3皮你都講得出你都係收皮啦
係到識少少扮代表

佢有正皮喎

I mean 扎鐵幅圖

係呀

大家可以了解下咕咕

11年前了

固定b我愛你

原來佢之前講話自己好多黑歷史就係呢d

佢有ac 死心啦

花姐原來係女人？？？？？

[一人一票] 第5屆電視大獎，支持ViuTV，罷投TVB

佢未必有mon post，個ig story只係repost人哋嘅，不過唔知佢repost之後有冇專登上嚟睇

佢男排果陣已經追得好貼嫁啦
似係有ac

肥仔兒登先係追得最貼

想知道佢用咩防曬

WTF

香港啲樓起極都有，真係唔憂做，仲長期缺人

咪係，有疫情周圍啲地盤仲冇停過，嘈死

其實紮鐵可以點入行？

跟人入行咪得

依加好似有書讀，唔駛讀好耐
做埋科文就fatfat

行行出狀元
靠自己對手搵食有咩問題
我覺得好型

咁花姐其實係咪女人

做緊地盤，見到幾個後生扎鐵佬都鼻高高幾靚仔。

有日有個工友魚仔紥鐵整親入醫院
佢就要鼓勵翻佢唔好放棄
自從魚仔轉用左手紥鐵

哇黑歷史

好景唔止2,3皮啦

紮鐵好辛苦 佩服

當年chloe so都係fans嚟
最右邊嗰個

原來係佢

以為呢班係佢啲frd黎

但真辛苦錢

你條傻9辛辛苦苦返足26日都係萬零蚊，緊係覺得2、3皮係好景

好景點止兩三皮
開埋夜更，踩埋ot，落埋地底
仲撚多

左手紮鐵正

仲有193

之前睇佢地有個訪問講佢地好似friend嚟，識咗好多年

欠缺父愛嘅零閪

方丈：咁嘅場我係咪唔會紮㗎，你地搵到個d嘅地盤先叫我啦